\section{Классификация сществующих алгоритмов реконструкции изображений для конусно-лучевой КТ}
Основное разделение:
\begin{enumerate}
 \item backprojection алгоритмы
 \item алгебраические алгоритмы
\end{enumerate}

Описание нескольких алгоритмов ипочему выбралиименно этот.




